所有人同我轉策略

對面無視法律 規則
玩滲透
我地認真要討論點樣搞
個人認為而家再出去同黑警硬碰硬已經冇意思
但我真心未諗到點做 討論下

真心好難再搞遊行，對面出晒所有賤招

點轉策略？
佢地唔跟法律可以點
唔通殺左佢咩

百萬人遊行係有用 但對面唔批不反對通知書達禮好難吹到雞
同埋對面可以隨時清場

希望有律師解答下 可當為法庭理據脫罪？

除左一直咬住721
唔知有咩可以做
接佢啲狗放工有冇用

麻包袋！

其實以後嘅示威行動
如果政府吾出不反對通知書
我地就真係行嗰個地區嘅行人路，塞爆行人路
喺行人路上自言自語叫口號，舉吓牌
最多俾人話發神經啫
咁樣都扔催淚彈 就警察仆街la
同埋popo咁樣做嘅話好容易傷到市民

林鄭繼續係冷氣房unun腳

塞爆灣仔行人路

Product should only be used outdoors

記者會上話會跟足廠商指引而無必要親身試彈，宜家冇跟指引就有必要親身試啦？

間廠叫NonLethal Technology, 有冇人去提醒下間廠再培訓垃圾狗

<推到上民陣> 警察濫暴大遊行

開post講

人地以經用晒d下三流手法

所以要暫停諗下先

今日係最慘痛日子 仲有個女仔 比人射爆眼 可能失明

警力又大大增加 call埋大陸武警 屌

狗屋接放工

其實以後嘅示威行動！

政府吾出不反對通知書！

我地就真係行警總嘅行人路，
塞爆行人路
喺行人路上自言自語叫口號
舉吓牌
最多俾人話發神經啫

真係要食腦
警察扮示威者，挑起紛爭！
專捉女仔！
冇不反對通知書，和理非會少好多

而家暫時得機場狗唔敢搞

同意 咁既形勢搞唔撚掂

同意

個人唔反對麻包袋

你分到散曬啲人有咩居心